一人一件2017年令自己最開心嘅事

啱啱踏入2018年，講返上年有乜嘢難忘嘅開心事。我自己就係上年屋企裝修完，可以住得舒服啲

17年終於完咗

無

無 後悔緊

唔緊要，已經進入左2018年，仲有2019-2020-2021...陸續有來

以不變應萬變，自得其樂

老實講2017年係幾愁下，唔少時間係消極情緒主導

同男朋友過左第一年
一直有佢係我身邊

希望你男朋友唔會話無 後悔緊

破處

去歐遊

佢同我去旅行

識左而加男朋友
轉到行
有書讀

升職加開始讀碩士啩...

屌
諗唔到。。。
唉